連登仔同我入泥

你班毒撚平時就話全部女都係雞

有啲勸世唔好chur 教人溝女 就上撚晒水 係度學野

好撚噁心

泥你老母